想請個畫師 畫封面同底面

連登有冇畫師？可以係邊到搵到好既畫師？
想請人畫兩張畫

5蚊張，兩張收你9蚊，ok?

可以考慮下袁生

咁我自己畫好過啦on99

畫咩？
幾時想要？

問下價先

書既底封面
一個月到

caxtoncax

有冇巴打識用adobe illustrator
又自問畫野畫得幾靚想賺下外快咁？

蓮燈會唔會有人自爆
此舉成疑

Isaac spellman

留名

carriedraw
kianazeee
_mingha